#Ideas para Lemiteliusansin / libro

Tengo la teoría que todos nos vamos volviendo fachos y pelotudos con la edad, la vacuna contra eso
es la lectura.  Con esto demoramos el ingreso a ese mundo de mierda.  El problema es que mucha gente deja
de leer __muy joven__ y arranca muy temprano con el fascismo

Quienes supieron leer al clásico Chino del Siglo III A.d C.  Chi Lang Pi

La Capitana Flavia Palmiero, Degustadora de glandes adinerados.

Te repugnantea (entre rios)

Andan bellaqueando! (entre Rios)

Me encantaría que todos los productos del mundo muestren la trazabilidad de trabajo esclavo.

Es bueno descubrir que uno se convierte en ese viejo hijo de puta al que quieren parecerse las generaciones
venideras, somos esa clase de gente de la que nuestros padres decian que nos tenemos que cuidar.

El Diputado de la Nación Argentina Emiliano Del Coso

No es de esos giles que te andan megustiando por los socialmedia.

No puede entender la frase **"la patria es el otro"** quien nunca se bajó en una estación de GNC a colaborar en
empujar un Duna de un albañil, con la hormigonera y la carretilla en el techo. Solo.

Tiene un arranche de peronchismo  que cree innato, rememora tiempos idos, esperándola a ella al pié del
marihuano en flor

>El diputado nacional Emiliano del Coso
>La senadora Cristina Lagarche

##Se robaron un PBI ARGENTINA
**519487** mil millones = **51948** mil millones de Kg de Dinero =
**51948.7** millones de tn de dinero = **3246793,75** de camiones en linea =
**38961525** metros lineales de camiones = **38961,525** kilometros lineanes de camiones uno atras del otro =
**0,974038125** la circunferencia de la tierra


1 Millon de dolares = 10 kg
2018 = 519487000000 (518 mil millones de usd)
Superficie terrestre = 40008 km
camion 16tn / 12 mts largo

De todo el dinero negro que circula en el mundo, el 95% pertenece a las corporaciones, es mentira que
los políticos exclusivamente usan esto.


CHICO MENDEZ lo mataron era un defensor y un angel
RODOLFO WALSH y bahía de cochinos
MARIE SLODOWSKA doble premio nobel pero no tiene la titularidad de catedra en la sorbona
La cucaracha ya no tiene marihuana pa fumar
Casimiro Alcorta el autor de "el choclo" y los negros en la ultima musica blanca
Mariquita Sanchez
Juana azurduy
Maria Remedios del Valle, negra, pobre, mendiga, madre de la patria.
San Martín, desoyedor de porteños, se niega a reprimir pares.
Belgrano, puto, pobre, ninguneado, revolucionario.

Emiliano del Coso.
El lonco Melacom Ike

